外國玩車文化

係香港玩車玩到做賊咁

又有班MK做壞哂榜樣

有冇外國巴打講下外國玩車文化係點

日本唔洗講野啦

IG見到美國好似好正好free咁

咪又係有死臭飛rice到部honda媽閪咁

改車唔會點捉
一個月點都有幾次車聚
改寬體改喉都唔會有事 除非玩燒胎

康打點都有陣mk味
十個有九個落車都係金毛飛仔

想問有冇睇過一個鬼妹坐緊部chopper,之後用腳撻開車
想知係咩款式。但搵唔返條片

唔洗講野架

我亦見過唔少斯文人揸h🤔

康打世界第一

成事巴

其實一鳩樣，但無捉得咁正咁解，你可以話我買果時已經係咁多數過到骨，認屎認屁果D一樣俾人拖走

申利：美國長大

隻龜主要check你有無保險同身有無屎，無咩特別，wide body照過，但法例要求就一定唔得

會唔會見你樣衰出張defect notice玩9你?

會，車聚經常有認屎認屁俾人拖走

七個字
GK5 K20A

六個字
LS SWAP

d死mk累撚死
渣康打會比人針對
比個市場認為爛仔車
最好釘撚哂金毛仔牌

通常都係舊harley架啦
一係就indian

搞一搞d鋼水先
關道門都驚爛嘅車真係不了

有時啲cops都會好nice嚟到carmeet有傾有講
總之跟返搞手啲rules
走嗰陣唔好burnout唔好個個出到race
基本上佢地都好chill

呢d？

大大加都唔甩 又唔肉痛囉

Ricer？

外國多D空間玩，
捉喺細機會D（幾個周邊有咁多差佬），不過一樣捉